學資處一問

想問下咁多位巴絲
事關小弟係學資私處申請咗個資助，就批咗大約5萬左右，咁就話俾用黎讀書用既(唔記得咗個計劃名)
但因為小弟sem2已經頂唔順，打算sem3已經打算唔讀

如果呢個情況，佢地會唔會要求我將全數還番哂俾佢地???

up一下，求回復

除非你申請延期還款，否則將要即時開始分期歸還。

但佢話係助學金，唔係貨款黎

同埋分期還有冇限幾耐還哂

up

幫你推下

比番2萬5佢囉